Tuli ette se asi mis. mis 31mal Lehe k. päwal Nr. 8. al sisse kaewatud on.
Sai Juhan Reisberg, ette kutsutud, ja küsitud kas tema on selle lapse wanku alla ajanud; mis tema tunnistas ka tösi olewad. Tema on linna läinud, ja ka enne wiina saanud nenda et enam selge aru ei ole olnud: ja siis sõitnud õuest wälja ja laps juhtunud ette ja jäänud nende rattaste alla.
Ja lapse isa Toomas Kilu räkis: et nemad olid juba ka ära leppinud. Juhan Reisberg. oli Tooma Kilule. 10. Rbl. maksnud aga pärast on jälle haugutama hakanud, et tema ilma asjata 10. Rbl. maksnud: nenda andnud Toomas tema raha taggasi.
Kogukonna kohus ei woinud muud selle asja üle midagid moista kui panni leppimist ette.
Ja nad leppisid molemad nenda ära: Juhan Reisberg. maksis Tooma Kilu´le 15.(Wiisteistkümmend) rubla.
